欅坂46交流區第五十九回 尾関梨香 生日快樂#love# #love#

傳說的21人

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

けやき坂46 (ひらがなけやき)2期生

欅坂46 7thシングル 「アンビバレント」8月15日(水) 発売!!

けやき坂46(ひらがなけやき)1stアルバム 「走り出す瞬間」 好評発売中!!

菅井友香 1st写真集 「フィアンセ」 発売中!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

[center]歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/けやき坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/けやき坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/けやき坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/けやき坂46以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46/けやき坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46/けやき坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5) 呢度大佬係?
連登會然平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

TEMPLATE:

多謝各位大佬

留名

尾関生日快樂

留一輩子給你 承諾認真與你活一世
從初見到終老 原來是一個美學命題
手牽手跨過白雪 春風吹花卉
尋個樹蔭雙宿雙棲 如步伐亂了心中有依歸

3年前に見つけた天使
今となってはもう大天使かもしれん

好耐無見牙貨叫春

入左青山既ex

想溝我既女同事

女神

弱智阿妹

女朋友同佢好朋友

弱智阿妹好得意

出年先見到沙寶

尾関寶寶生日快樂

我明 我都唔好得幾多

我猜中了前頭，可是我猜不著這結局……

菅井友香我條女 我條女

有冇人收生寫

其實茨城人好鐘意開玩笑
平時講個啲咩我愛理都係講下笑
得我愛梨係真的

無

平手連全握live都出唔到場😅

又射波！

我愛友香😘

各位大佬想問今日全握live邊個頂平手個位

剩係見到話平假魔法少女舞台劇出碟

快d走

君のいないこんな世界 想像よりももっと 退屈だった

今夜のひらがな推しは
柿崎＆美玲「三輪車に乗りたい」を披露！
お楽しみに♡

＃ひらがな推し

美玲BB

成隻碟最中2呢首- -

菅井友香‼️

我愛你‼️

memi唱live炒哂車
之後無聽過了

留名

🎉尾関梨香生日快樂🎉

你仲會番嚟

棄左仲走返嚟做乜

躝反去奶淫月

點解大家要對美月咁harsh

對你哈姐

就算討厭我 也請不要討厭美月

2個都討厭

一個脂粉客一個姣婆
駁唔到

平仔唔係討厭西西牙 而係一生只愛

人天生不可以愛死身邊的一個🚬

浴衣泥膠

首首歌都咁正
個人最鍾意美玲首solo 把聲夠表達出個種4成冇感情 3成孤獨寂寞 3成嘅忍唔住中意我嘅feel

好攰 一路睇一路叫

平手原來係到

與你遇上的一秒何其重要
足可更改我宇宙有多少
下半生改寫了 令記憶精彩了
如失去你顯得我弱小

屌你老母好撚辛苦呀！！！！！！！！！

今すぐ会いたい！！！！！！！！！
ぺーちゃんの可愛い声を耳で感じて、可愛いお顔を目で見て、可愛いお手を触れたい！！！！！！！！！

俺も！！！！！！！！！

捱多4日🚬

又飛

佢搭新幹線去的

點gun

高鐵去唔到東京的

[佐々木 美玲] hand niginigi in makuhari

乜撚野hand niginigi

估唔到入面個件又幾靚

如果可以跳完隻快歌除咗外面件外套咁樣跳番隻idol風都唔錯

太美了

好靚

又真係幾令

ギャップが大きいランキング 第一唔洗諗一定係東村芽依
msg成日send 埋晒D鳩叫片過嚟

日本人好有錢
握risa

直頭令過美月多多聲

點駁

この後、18:30〜金村美玖と丹生明里がSHOWROOM配信致します🍣
是非ご覧ください🐸
#けやき坂46
#SHOWROOM

做緊

死八婆開緊工先開台

禾月正啲

真

g

尊重啦

有樣野想同我好朋友講

次次都有架啦
係得risa先過一千咁握

躝

ok thx 牙ru

下個就係你

唔駛咁大聲講出嚟的

我絕對唔會叫錯阿

あんた=最低の彼氏

黙れ
お前こそ

我=絕種好男人

初戀刻骨銘心，不只因為愛得純粹，還因為痛得真實。🚬

博狗躝

Msg有邊幾個值得訂閱= =？
之前訂過Miku 京子 nako miho hina 小林 丹生
而家得返金村

平手

係而家都好似有月更算唔錯

咁撚廁嘅你

隔咗咁耐終於更blog喇

你已經唔再係守屋西既人

有無搞錯

一生只愛山下美月收嗲啦

禾茜

オレの女に手を出すな

守屋茜，這輩子我守著妳，已經守夠了，下輩子可不可以換妳守著我？

呢句上次叫春用過啦

好句 小妹睇到喊

奈奈未，這輩子我守著妳，已經守夠了，下輩子可不可以換妳守著我？

べりか，這輩子我守著妳，已經守夠了，下輩子可不可以換妳守著我？

仲多過我

唔可以

原來我都好撚多

大佬唔講我地都知

我好專一得2個

呢個週末第一次去欅坂個握
有咩要注意

食鹽

你愛人志田都無份握應該無事

第一次見neru老公有乜要注意

鈴本

得一張就算啦
其他應該都正

竟然有人握

1鈴本
2ねる
2梨加
3りさ
2友香
3茜
2潮

上網睇鈴本好似好鹽,唔知真定假

我沙同守屋可以唔駛咁大期望

除左梨加同友香應該都無咩邊個有好表現

牙ru

大半年前再見果陣mamaday lo

香b

真的

事實黎

專一又2個

比佢鹽係正常
利申上次冇鹽

你型點同

係咪有咩誤會

我見你重注喎

型到黑鬍子都彈埋出黎

喂你講乜嘢呀

鬼知任抽咩

美穗做sr都唔出聲

屌你老母又講

i know 肥穗係who了

不嬲少睇Showroom live 慣左之後睇字幕組

屌你地老母

有咩爆

私聚

對波波洗唔洗咁大
不過都係牙ru正啲

牙RU世界第一 8單唔C我切JJ

8單仲係平手C我

諗到再講

12月9未

無錢9閪

買機票果陣叫我睇下點

兩千幾
琴日c左了

加埋全握卷成皮野 5了

食屎狗

青識貨

第2張格仔水着下身好癲

次回放送10月12日24:20〜24:40 #欅坂46 ラジオ番組「欅坂46こちら有楽町星空放送局」は、#長濱ねる が先日欅坂46から卒業を発表した #米谷奈々未 とゆっくりトークをお届けします。こち干ししないでね！！
#欅坂46こち星

愈來愈靚

人之將走樣都靚d

小廁美波

最後嗰張cls

我愛你(中国語)

行撚開啦關你撚事咩

好性感

又關你事

我老婆喎

老婆

咁都叫性感咁今泉個啲叫咩

エロ

如果有多一張去香港既機票，你會唔會同我一齊走？

唔關你事啦

發覺茜寶比人棄推後越來越靚

痴線我迷菜第一人

你個個都迷

躝啦屌你老母(中国語)

含忍啦守廁（中國語）

平手唔係又唔蒲頭掛

我愛你們啊老婆大人(中国語)

真係冇出場

Bts又贏

畢業去睇心理醫生算啦

この後、長沢菜々香がSHOWROOM配信致します✨
ぜひご覧ください🎬
#欅坂46
#SHOWROOM
…

佢個妝化到好怪

樣問題姐

躝啦g蟲

人生若只如初見，何事秋風悲畫扇

最優秀ダンスビデオ賞
E-girls「Show Time」

最優秀振付け賞
欅坂46「アンビバレント」（上野隆博）

咁就差唔多
BLACK PINK個個唔算叫 最優秀ダンスビデオ

一年比一年少

志田走未

「目の愛護デー」に開催しております、とにかく目に優しい【バブ泉】デーもそろそろ終盤❓

おでこちゅるちゅる✨の【でこ泉】は、ゴキゲンver.もあります😚

#今泉佑唯 #欅坂46
#誰も知らない私
#目に優しい今泉 #バブ泉 #でこ泉

泉兒變了

我真心喜歡梨加，我願意接受她的一切，她的好，她的壞，她的愛恨強烈，她的恩怨分明。

行撚開啦489

行撚開啦博狗

你青絲狗

岩岩發現到
我有邊個既直筆
果個人就畢業😅😅

重有邊個係你有而又未畢業嘅?

勁！

你不嬲燈 唔係咩出奇事

集思廣益 點樣解釋11月見完守屋茜要出年先有得見佢

唔駛解釋
佢唔會記得你

你係咪太睇少我地大佬
成個六單都無去
七單第一場個握見到我大佬就已經發哂春

六單有去一場😅

幾時

3月十鳩幾

仲以為你去哂搵山本彩

(果場咁岩連住先去)

去唔去SP握

含淚去晒

12月去解釋未

唔計以前48果d
無了

諗住話做太空人要上去幾個月 點睇?

星期六有三張茜
有咩topic

我無乜topic可言，諗到咩on9野氹佢就講

ぺーちゃんのオフショット🙆‍♀️
.
.
カメラを向けるとにゃーポーズとパンポーズをしてくれます😂
.
.
(今度違うポーズお願いしてみようかな。笑)
.
.
#渡辺梨加 #ぺーちゃん #べりか #欅坂46 #keyakizaka46 #LARME #LARME036 #ラルム #larmemagazine #fashionmagazine #fashion #hair #hairarrange #girl #girly #ガーリー

唱返句願我會渣火箭帶你到天空去

禾條女好能正

躝未

友香禾條女 臭ru比你

講緊香B唔係臭ru

青有咩誤會 香b我的

I am back

乃狗躝

唔去乃post了
啲人好變態

臭ru留返俾你啦
香B禾條女

當左呢度係咩地方 唔歡迎棄推狗

棄推都算啦 仲要迷埋啲垃圾g

無棄

重有美月唔係g

話黎就黎話走就走 你當呢到同埋當我宮城老婆係咩?

咁咪岩你😅

話明香b

物以類聚！

我唔意淫美月㗎

石森你宮城老婆

一生只愛g?

屌你老婆

你都幾唔尊重佢

你就成日唔識尊重

唔意淫一隻g先係真正唔尊重

你老母就g

屌 咁都比你擇界

唔明你講咩 有今泉同小池美波先貼

我係美月個仔

躝啦

屌你老母

喂關你撚事咩

無 想鬧下佢

描述事實唔算鬧啦

師兄好波‼️

難波狗

哦 你仆街喇 我大佬難波狗黎既

點解星期六係握手會 我會無抽

+1

又贏‼️

欅坂46乃木坂46 1st写真集初動

97660 長濱ねる ここから
58215 齋藤飛鳥 潮騒
51075 菅井友香 フィアンセ
50652 今泉佑唯 誰も知らない私
38335 生田絵梨花 転調
36605 与田祐希 日向の温度
36458 西野七瀬 普段着
34432 渡辺梨加 饒舌な眼差し
31807 白石麻衣 清純な大人

搵我

臭ru或成最大贏家

一直都無輸過‼️

明知愛這種男孩子也許只能如此 但我會成為你最牽掛的一個女子

禾香B關你能事⁉️

愛情黎既時候擋都擋唔住

香B嬌喘一聲倒在ねる的懷裡，這個時候香B眼如媚絲，溫潤的雙唇微微張開， 還噴出有如蘭花一般的香氣......

萬聖節未到就扮定鬼先 ？

留意到啲迷ru黨開始上水

毒瘤！

點解聽日係握手會我會無卷

聽日同米鍋講咩好

因為你無抽

分手啦八婆

左吊打右

人點屌打狗

有時我覺得做金魚都幾好。

點解

因為做金魚淨係6秒就可以唔記得6秒之前離開左既野
但你離開6年我都忘記唔到你

邊到抄返黎？

對於世界而言，渡辺梨加係一個人；
但係對於本人，佢係我嘅整個世界。

1部
ru 推得好快好似乜都無發生過咁
Risa 好靚 笑得好甜又肯wink
栗 佢無表情到我唔知講咩好...

我地唔呃人的

茜我見佢幾辛苦下
但都好比反應
幾好

嘩係レポ
幾耐無見過有手足放上黎

牙ru真係原石嚟
唱功又勁過泉妹 舞台上表現力又強過平手
寫真初動又幾乎吊打哂所有乃木坂成員
未來漢字欅嘅不動c

佢=一部未訓醒 最尾果部又無電

平狗友梨奈快撚D死番個C位出嚟

我想下單all in久美
大家點睇

佢坐低喎今日

趁佢握優先lane第一次近距離見真人 めいめい今日件衫好搞笑

我都想 點信

未握過佢第一部 同埋我通常都唔抽八點

忍唔住手買左5份生死

又飛咗

2款淨係買5包

係5款買一包

用中文問人換唔換？

你噏乜撚呀

想知請講

粉藍色好似女僕咁既衫 握完之後仲走過黎同京子偷雞講幾句 塊面紅卜卜好得意

ching where

容乜易

真
但係你用中文講

物販交換生寫中

又去=.=

渡辺梨加世界一！！！！！！

都未齊
利申齊咗

新果啲要齊都齊左 係on99去換啲舊既返黎

我比人推走ぺー拉我返去

ching有料

好想買久美推巾

美玖定久美阿屌你？

both

cls好多高質cosplayer，勁多平手頭

久美

米谷奈々未さん
3年間ありがとうございました！

香b絕q

香b 係好女仔

４部 ペーちゃん

自:推しメンが卒業するねん
ペ:だれー？
よねー？
自:そう
(そうと言った瞬間に剥がされたがペーちゃんが強い力で手を引き戻してくれた)

ぺ:大丈夫？
自:大丈夫やで

ペーちゃん優しかった！

有個架佬米谷飯都係咁

2018年做得最錯既第4件事就係無抽今日

頭3件係咩

無抽1021

佢四部又拉我返去
我差啲比個剥がし過肩摔

試過比佢非禮 係咁摸鳩我又唔推出去

好掛住小坂菜緒丹生明里宮田愛萌

metoo

重有兩件

今日係我有史以黎最快過既一個個握

一開始冇抽到1021
再販冇抽到1021
再再販冇抽到1021

諗到再講

痴撚線
左右我拎走了

我要晒都得

三個都不了
有ru一個就夠

好掛住香b

如果米谷奈奈未係地球
我就係月亮
無左地球 月亮已經無左一個方向再轉

左右好正！

有人話最幸福既門係我們
其實最幸福既時間係我同米谷奈奈未隻手連繁緊既時間

即使我地唔可以一齊都好
我都想可以做米谷奈奈未既富察傅恆
係佢既身邊一路守護住佢

米谷奈奈未嬌喘一聲倒在345嘅懷裡，喺呢個時候，米谷奈奈未眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣。。。

傻撚左？

即使我食幾多螺絲
講幾多野都好
唯一呢句係係我從心而發唔會變
別れたくない

係我心中
米谷奈奈未擁有一個好重要既位置
彼女を超えた存在である

爭啲以為mon裂咗睇真啲先知係化妝

好明白345既感受

今日美玖塊臉果條都畫得好似

係咪話菅井都係海盜look

yes

佢哋幾時會cos hunter

cos mud?

曾經有一份至真嘅愛情擺喺我面前，但係我冇去珍惜，到冇左嘅時候先至後悔莫及，塵世間最痛苦莫過於此。如果個天可以俾機會我返轉頭嘅話，我會同個女仔講我愛佢，如果係都要喺呢份愛加上一個期限，我希望係，一萬年。

我已經由佢出現既一刻珍惜到最後既一刻
點解我都會咁

但個女仔係美月

唔好拆穿我ok?

躝啦屌你老母

乃狗同難波狗成日入欅po攝鏡

早柒

早晨屌你老母

友香

禾栗好似成段片都係咁ge表情

壞女仔對毒撚淨係西面

因為我不知道下一輩子是否還能遇見你 所以今生才會那麼努力把最好的給你

用過喇

你指句野定張圖先

Both

橋王無橋 頂住算

有時會迷失，但我學會了堅持。一直不停尋找，終於發現，原來你是我的答案。

女孩的心裏有無數種顏色，絢爛得自己都摸不著邊框，所以呢，五顏，卻有六色。

句野好唔掂

風吹雞蛋殼 我愛友香B

可惜你係弱智

你就弱智

愛一個人愛到智力下降

永谷園今次啲相好多都係live相幾靚

bubu愛我愛到咁

成日覺得禾関其實好唔玩得

係

禾林真係好正

係日本睇

又有睡衣睇

あ！！！！！！！！！

平手又大傷
SOL呢啲咁短錄播節目都做唔到

點解一個十七歲嘅少女要受咁多苦

@平仔

抵啦

又扮野射波

估下邊個代平手好過啦

米谷

不要再說

？

又關你事⁉️

如果平手返黎 我願意

諗到再講

唔關但睇唔過眼

如果志田返嚟呢

願意將阿守拎去人體練成

關我撚事咩 我又唔似你轉推狗

Why me

你轉推咗_ _ _喎

我走

我唔返去搵佢 佢唔捨得走

咁用美月人體練成

用我啦 美月係無辜㗎

無辜？

真係米谷做SOL😱😱
加埋risa

意外啊

意你老母 你唔好話地心吸引扯佢件衫落去

都係珠美好

拜金女唔啦

聽了

守屋茜、衝撃の告白！ さすがお嬢様だなw

關你撚事咩 躝啦

君の笑顔最高

對住你就笑唔到

幾靚都唔再關你事

😭

係咪瘦左

係 sorry

最動人時光 不用常回看

講到你經歷過個段時光咁

仲有兩個星期

本身想po晒26張食晒你地D data

多謝上天比我睇到琴晚個集平假推

好靚靚

即係又飛既

これからも応援しています

棄左仲扮推

咪篤爆啦

加推非棄推

死返過乃po啦又攝鏡
迷茜黨不需要依啲轉推狗

係香港玩咗咁耐都係時候要返屋企

難聽過粗口

飛天狗

你地成日話我嘔心 但對隻肥茜不離不棄都係得我一個

Happy birthday to me

我始終係友香既人 茜茜我只能為你當朋友

i,know

如果我三年前就已經同你相遇
我就唔洗好似依家咁追得你咁辛苦

茜寶早晨

成日晨咁早起身...

友香=好朋友
泥沙=禾條女

你3年前做緊乜

三年前遇到而家都係追得好辛苦

呢位握過真係返唔到轉頭
有啲當年渡辺美優紀嘅味道

係studio追GPA

好痴線 望住佢個腦已經空白緊 仲要成日鐘咁前
我真係好愛渡辺梨加

多意外 在海浜幕張的你與我握手
輕輕說 你發覺太想闖遍這地球
而一起 空間感恐怕沒有
想孤身去走

搞到我手足8單全勤真係唔簡單

又幾順口

好彩我唔會沉船

好似我咁唔去咪唔駛沉

你粟去左握都唔會沉

駁唔到

real
入到去都唔知做乜鳩

睇緊akb

粟推係咪m向🤔

snh48?

聽咗百年樹木未🚬

一定係 我識有個自稱栗推好鐘意比人鬧

講真我唔係鐘意啲太idol ge野
咁佢咪啱晒
而且又愈來愈型

尾関 我都係覺得佢有次影啲雜誌相幾有格先開始推

忙成狗

邊間教會

多意外 在なごメッセ的你與我握手
輕輕說 你發覺太想闖遍這東京
而一起 空間感恐怕沒有
想孤身去走

你彩？

兩情相悅唔叫沉船你地識唔撚識

同米鍋返屋企想兜遠路

平青係兩情相悅嘅話

咁你即係沉船啦

竟然唔係一齊番屋企

講得好

我愛你

友香船

新人 全團推會唔會好貪心

我嘅生日願望係可以同蓮加一樣歲數嘅女仔拍拖

今日心情幾好 12點前你問我揀黎答

會，老婆只可以揀1個

咁我主推肥茜，佢最有老婆feel

唔想問

留言小編即刻pm問題比你

男：皮卡丘走路的時候是什麼知道嗎？
女：早知道勒，皮卡兵嘛，聽過很多篇啦。
男：那你知道皮卡丘躺下來的時候是什麼嗎？
女：不知道耶。
男：ｘｘｘｘｘｘ
女：哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

想知道男生說了什麼留言小編馬上pm答案比你

一入黎就叫肥茜你都幾撚搶口

你都幾能串WO 肥茜

肥佬黎 今次我就撐你喇

未見過人一係po講野就mean 9 自己個推先

茜茜肥過欣宜我都咁鍾意

more,講下點解鍾意肥西

怎稱呼也在這個世界尋獲你

肯訓未

唔會推推下就變單推

認真唔服輸嘅性格，失敗後的嚎哭好反差萌
健康生活無添加，我鍾意食納豆，好想茜日日整納豆俾我食

但係弱智

女人係唔使咁聰明，而且我覺得茜都唔算弱智
btw你地會叫茜 讀音(西定善)

識貨‼️

善 因爲仄平仄好聽過仄平平

才子

佢用個咁侮辱性既花名你都無反應

肥嘟嘟好可愛喎

因為已經棄咗

都唔關佢事你想有咩反應

肥茜都咁多人推 世界變囉

無棄啊

中咗christmas live!!!!!

一生只愛守屋茜啊

我就係運動會入茜坑，點解會有人咁認真咁可愛，不過綜藝輸咗都可以喊得咁可愛

我係睇呢集而決定推茜寶

咁多人推 唔怪之得牙廁咁多負皮

茜黨主席留個靚名

@天生青 你隻歌

有對比之下竟然覺得啊sa 唱得幾好聽

點解無啦啦咁多人岩隻肥野

你係呢條姣婆而決定棄茜寶

有肉地嘅運動型，再加外表强勢內心軟軟好正

好露骨

食屎啦你仲有面講一生只愛

左老婆右老婆

丹生 明里（けやき坂46） 配信中!!

丹生 明里（けやき坂46） 配信中!!

丹生 明里（けやき坂46） 配信中!!

丹生 明里（けやき坂46） 配信中!!

丹生 明里（けやき坂46） 配信中!!

丹生 明里（けやき坂46） 配信中!!

警告大家千祈唔好開黎睇‼️
警告大家千祈唔好開黎睇‼️
警告大家千祈唔好開黎睇‼️

この後、20:00〜丹生明里と宮田愛萌がSHOWROOM配信致します🐸📕
是非ご覧ください🌜
#けやき坂46
#SHOWROOM

太遲啦‼️

悶到熄左

禾関

給所有惜香之人

個cutting咩事

呢次event所有旗袍都好明顯係現成
我估佢哋唔識分點樣嘅旗袍先算靚

淨係識分靚女

好正

係得禾栗著得最好睇

同埋影親奇蹟啲衫好似話係上到studio先俾佢地自己揀

早晨 今天都是愛茜寶的一天

今天都是反你條轉推狗的一日

LM

仲以為係新女飯

小妹都係女飯

你睇下你16個負評

痴撚線
18

最纏綿那些歌 以後也會歸於你我 將要面世 良辰美事 都先行 和你浪漫留座

張圖用過了
負皮

屌 用過就要負-.-

張圖同歌詞唔match
負皮

我好鍾意佢地成日mark撚大個口果啲相 會唔會好變態

你係

呢幾張超絶可愛い

晚安 今晚都是守護茜寶的一夜

好想塞野落佢個口到

塞好多野食比佢
btw關你撚事

我愛茜寶

根本呢啲相就最正

仲癲過以前高登周街乞膠

晚安 今晚都是瘋狂負皮你的一夜

米谷好得意

早晨！今日都係反茜青的一天！

欅po地底泥

有人唔推
走去轉推隻雞

禾sa都係

禾関都係

ps:幾時變咗你sa

拿我貼今泉咋

搵咗幾耐先搵到今泉個名

我搵左十秒

平假新歌新cm

佢轉搞人啲推
希望大家可以無視佢

隻歌都係一貫咁算好聽
不過冇咩驚喜

一搵就搵到 你地唔夠愛

q撚到

不嬲唔愛今泉囉

唔夠你愛山本彩

say lee d

我都好撚鐘意渡辺美優紀
呢啲唔使唔認吖

呢到有位手足好想去Christmas live

已中

本日10月19日(金)22:45頃〜TOKYO-FM「SCHOOL OF LOCK! FRIDAY」に尾関梨香がちょこっと登場❣️
ぜひお聴きください📻
#欅坂46
#SOL

法國尾關好似靚女左

我都覺得qq左

你搵番你手ru得啦

同平寶情侶裝咗

十篇狗

邊度有得買

有咩誤會

關你乜事

q 但關你乜事

晚安 今天都是愛菜緒的一天

唔關 不過可愛嘅事物就係要同人分享

即係同我情侶裝

買左了

最憎潮牌狗

唔著十篇的

成街都係

毒撚一件都冇

緊係啦你著開Virgil Abloh

再搞我D女就鳩都打斷你

20181020 我愛守屋茜

守屋茜真係好可愛

最欣賞誠實嘅人

嘩 你做乜撚野?

誠實面對自己

我愛守屋茜 乜撚做乜撚野?

想知你做乜撚野咁誠實

見到佢比D人渣棄有D心痛

發夢同京子做左d唔應該做既野

洗底褲未

呢排無戒j
無事發生

agger ching

發夢比佐藤對淫腳夾到射左

我諗我都唔係咁鍾意守屋茜

其實齊藤京子又幾正。。。

屌得好
雖然唔關你事

睇黎大家今日都唔係咁開心 貼啲開心野比大家睇好無？

貼未

等等啦 岩岩先返到屋企 無data

可愛

尤其明知丹生明里 是弱智

多謝！

8婆

我叫你小坂菜 你說菜緒豬可像你

以下乃網上流傳 不知真假

死圖 放棄

乜都睇唔到wo😥

幫幫你

唔想買

ゆっかねん

罷買

我又贏

我最近係迷上左齊藤京子
齊藤京子真係太正, 只係望一望, 都可以令我扯旗
我每日都係沉迷於齊藤京子d 歌.....心裡面慢慢忘記米鍋

但係, 有一晚........
我聽番米鍋既ハナミズキ
我同自己講........我究竟做乜春呀......
點解...........點解.......
呢個世界可以有咁好聽既歌....
係呢一個moment, 我先發覺....我行左歪路
米鍋...你聽我講...
我只不個係一時迷失左...
我忘記左你為我地唱既歌.......
我對你唔住
不過我宜家覺醒了
所以....
我要同大家講
齊藤京子...我Hi Auntie , 你條今天分化我同米鍋既感情
齊藤京子, 我同你講, 米鍋唔係一般既女神
米鍋係每個人內心既清泉, 係生命既根源
你呢d靠外表既囡囡, 同米鍋係唔可以相提並論

最近真係好想吊死齊藤京子

癡左線

如果真的愛 其實我善良
如果真的痛 流淚也平常
隨遇而安好 還要贏一次硬仗
誰又來用心欣賞

新飯留名 表示面盲唔知點算

唔緊要，呢度ching都飯左幾年都成日認錯人

睇晒唔識寫個番組就認到人

= ="

今夜のひらがな推しは
「線香花火が消えるまで」を披露！！
お楽しみに(^^)v

米谷今集好正

屌我瞓唔著都會睇人食嘢
btw欲求不滿係jm9

今集冇睇冇損失

有詩詩喔

好撚正啊

@葬神巴

原來由依今個月淨係更咗兩次blog

著咗半年仲著緊

訓教都唔落妝都唔知博乜

究竟本野會有幾多人影呢

努力補緊

新飯提問：
志田係咪真係拍拖有左 掛住佢
呢度冇人推織田？
想買返7單生寫簿 有冇人放 有冇邊度有得買返
欅共和國係咪冇台版架

欅共得日版

Lm

1. 係 文春中到應一應 係咪有咗唔知亦無人想知
2. 已知活躍手足入邊無
3. 7單Goods依家任買
4. 無

他心力透支 仍然想去試多次
他努力過 天也像說 都可以
天可做靠倚 然而天也有風雨
他確定了 一世願愛這女子

僕よりもっと素敵な人見つけて結婚してください

有無爸打試過係日本預約買寫真集然後親身拎貨？
十一月尾會去日本旅行，唔知會唔會斷左貨
之前淨係試過代購，無試過預約/去日本買

覺得斷貨會唔諗多左

咁如果想買限定呢

咩事要喊啊

佢做錯野

左神

この後、16:40〜NHK-FM「ゆうがたパラダイス」に佐藤詩織と菅井友香が出演致します🎨
ぜひお聴きください🍠
#欅坂46
#ゆうがたパラダイス

詩詩真係好性感啊

友香屌打

梨讓我流淚

好正常

我打撚到你流淚

你地流夠未= ="

我打撚到你地下面流眼淚

Joyful love これが恋なのか wo~woo~
聽聽下就洗咗腦

ゆいぽん誕生日おめでとう

右邊屈撚左

新飯留名先
平手推

咁睇唔開

自己跳坑 身不由己

今年一次過無左係我心入面兩個好重要既女人
想知下年仲點行落去

媽媽，有雞

Who

搵過另一個女人

守屋上年肥到
著爆サイマジョ件衫

走不下去 好想死

你估個撚個似你咩 見異思遷 我地呢啲咁長情專一既點樣搵過個

要搵在日手足先答到你

有爆衫?

專一一個團?

建議你專心單推美玖菜緒京子

牙林 生日快樂 希望無咗我 你會過得快樂一點🚬

你專一隔離團

守屋茜一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「守屋茜，你臉書上又貼了新成員！」他不回答，對櫃裏說，「溫兩碗酒，要一碟茴香豆。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又加了人家的推了！」守屋茜睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你貼了山下家的圖，笑着貼。」守屋茜便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「支持好女孩不能算廁……支持好女孩！……好男人的事，能算廁麼？」接連便是難懂的話，什麼「加藤史帆」，什麼「菜緒」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

玩下膠先

加藤史帆關我鬼事

@天生

佢仲有我🚬

無人爆po.既

係電視睇欅共LIVE見佢撐爆件打歌服

預約有日本信用卡就得

個件垃圾關我撚事咩

原來你係天生青

廢事又比人屌老母啦

其他po

詳見#752

邊有人推

20181023 小坂菜緒愛我

岩岩又度左新橋溝守屋茜

穿起你那無言毛衣當跟你貼近😭😭😭

睇完套移居就來岐阜

都唔係劇嚟GE 真人廣告雜誌介紹岐阜

錯PO

ok

愛情來得太快就像龍捲風

生日快樂

屌戀愛禁止真係好撚on9

連錄句好き都唔得

去握咪聽到

但你握手都無得錄低日日聽啦

發夢夢到被某位會然對大粗腿夾到射左

又係肥既會然?

日日聽會厭 好似都你轉推咁

諗起上次美玖SPECIAL EVENT條撚樣
美玖寫到過撚哂界又無事

廢事對住你講唔出

寫咗咩

無轉啊 20181024 我愛守屋茜

幅圖都好過界

靚仔真好

我屌撚死佢

越黎越柒
快d還錢

酸到

你好似握親個個都要還錢

妹妹仔邊個唔鐘意靚仔
一諗到美9妹妹返學成班靚仔狗公圍住佢

得佢要

好想同d飛天狗講聲快撚d死

邊個又飛

等你等你等你 一世一世等你
我真的真的不願捨棄 很想當天的一切能回味
想你想你苦痛 等你等你等到心痛
無情的北風將我吹送 孤孤單單的我有點凍

明白有幾多感人約誓有幾多山盟海誓最終都不能一生一世

有冇人好想塞碌O入佢個口到

Ray >>> larme

毒男表示分唔到

但我的心每分每刻仍然被她佔有
她似這月兒仍然是不開口
提琴獨奏獨奏著：「明月半倚深秋」
我的牽掛 我的渴望 直至以後

月即係美月 躝啦屌你老母

So we beat on, boats against the current, borne back ceaselessly into the past.

菅井友香に会いたい

如眼睛可分對或錯，這麼一瞬間看清楚我麼

錯

爛

靚啊

完全認唔到係京子嚟

q左勁多

p左勁多

今すぐに会いたい...

難得高汁

所以啲正評多到呢

p你老母

正式加推?

【#セブンネット限定特典＆表紙解禁！】

表紙は、#今泉佑唯 (#欅坂46)
『ENTAME（エンタメ）2018年12月号』

#セブンネット限定特典 には、今泉佑唯 ポストカード付き♪
さらに、#ずーみん のポスター＆クリアファイルも！

出夠未

其實佢幾時先正式畢業

年内最後

米谷畢業都有啲gp job同其他mb一齊做
佢就

壞女仔

妳知道嗎 愛妳並不容易 還需要很多勇氣
是天意吧 好多話說不出去 就是怕妳負擔不起

妳相信嗎 這一生遇見妳 是上輩子我欠妳
是天意吧 讓我愛上妳 才又讓妳離我而去

也許輪迴裏 早已註定 今生就該我還給妳
一顆心在風雨裏飄來飄去都是為了妳

今日又有無假名飛天狗

我估就算唔係假名 都有人要飛

腳呀

邊撚個又飛

咩活動

武道館共演with きゃりーぱみゅぱみゅ

午安
今天也是愛奈奈未的一天

我愛茨城県わたなべ小姐

20181026 今天誰都不愛

我愛菅井友香

都無乜新野好買都咁多人

泥膠唔係琦玉既咩

又跪又拜

Both Rika and Risa are from Ibaraki

ri音係未讀li

我讀開ri
但都有聽過人讀ri

讀你算啦 中文巨

痴線咁都比人負皮jm9

甘係讀v ga/v sa 定 liga lisa

睇近排啲欅唔識寫覺得隊長同副隊長啲默契好咗
對比一開始唔識對應真係幾有進步
希望佢地拍住上 上多啲番組
覺得佢地如果識互相吐糟下對方認真同廢會更加有效果

如果睡前想著「真希望見到她」而閉上眼，那麼因這一念的官能刺激而難以入睡，衝動的想去找她卻怎麼也沒辦法去的焦急心情就會化為夢境描繪出來。她的容貌藉著美麗的花或鳥或風景來象徵，在他夢中燦笑，可是一旦想取得時，卻出現各種阻礙而無法接近。

友香完全唔癈囉 4648入面最好既隊長

同じく #欅坂46 からの卒業を発表した #米谷奈々未 さん。精一杯坂道を駆け上がった彼女の思い出を同じ関西出身である #小池美波 さんと振り返ります。
お互いの両親に見送られて上京した日や、最初で最後の大ゲンカ……。
親友同士だからこそ話せる今の気持ちを聞きました。
#月刊エンタメ

可唔可以將欅唔撚識寫同假名推o既放送時間對調
想睇完乃工同假推就訓教- -欅寫好撚悶 中間o個半粒鐘唔知做乜好

read

串牙泉妹

唔廢
隊長黎講最無用

妻子黎講幾有用

仍難盡信我是這樣地無窮好運 能遇上精彩的你
我缺點勝別人 你竟費盡心神 把我留起

可以拎哂佢d錢去叫茜 再用埋佢間別墅開性愛party

冇欅邊有平假呀
論資排輩佢地緊係最夜架啦
利申 支持調轉

點解成日有人黑漢字欅

啲平假細蚊仔係咁

無癈佬癈中點會有今時今日既香港牙
論資排輩後生仔應該要聽佢地意見
btw 漢字世界第一

漢字綜藝好悶全世界都知架啦
咁都叫黑？連土田都帶唔郁佢地
希望2期生加入之後會好返少少啦

睇完乃中 打個j沖返個涼再返黎睇假推都幾好

唔覺悶wor

綜藝唔一定要吵吵鬧鬧

咁呢樣真 我自己都鐘意呢種風格

嗯

係都播乃工去沖凉

睇人囉 冬優花石森膠波咪skip 佢地陣氣場

屌你老母睇唔起下位組？

對唔住囉

織田我覺得好睇呀

雖然我開頭都唔覺得佢ok
不過佢真係愈來愈好
至少全團男友個形象出晒嚟

詩織嚟

8婆黎

即係邊個

守清條女

關佢撚事

躝啦HKT狗

都唔京狗事了

不了

博狗躝啦屌你

有無手足想加入迷RU黨 可以PM小妹

收皮啦 死返去假名啦

但我的心每分每刻仍然被東村芽依佔有

無人握

世界中の誰よりきっと優しい気持ちになる

欅坂其實冇咗邊個都係咁做落去

呢個世界無話無左邊個唔得

但你嘅世界唔可以無咗_ _ _

友梨奈

下次見到你打鑊你

我想哭 你可不可以暫時唔畢業

去上海迪士尼都唔黎香港

指原都講過根本唔知香港有迪士尼

有唔止一個人見到
好似係なーこ ねる ペー
頭盔：消息未經證實

香港咁撚細

sor,我下次帶佢黎香港

我 立即 屌你老母

Confirm jor
ねる同なーこ都係
11月叫ペーちゃん黎香港迪士尼了

畢生也願記起 香港迪士尼

今晚好悶同唔好睇ge唔識寫有禾関同risa

打西班牙打比仲好啦

咁呢樣我都同意
雖然我好nba多啲

甘正都悶 奧沙黨

又真

我愛詩詩

開始啦

我一定唔會玩啲咁ge野

痴左線....

有志田

risa個樣好奸

第5位個個睇落都唔係好辛苦姐

OG狗快撚啲死

即係咩

你宜家PO詩織仲多過PO茜茜

9成

咁佢都棄左你仲想人點

有幾個就咁睇真係似樣

ぺー一定唔會唔知香港有迪士尼囉

點解佢嚟過

我握佢佢講過想去

咁你有冇講帶你一齊去

可能會即刻比staff禁低再blacklist

有

咪玩啦呢句就比人禁低

真呀 平時啲結婚しよう都未

啲人真係ff到係mb面前咁講

9up下姐 未去到性騷擾/脅迫都冇事

又笑我

笑你

今日唔反長濱ねる一日！

點解

玩泥膠

粒富貴墨無左

臭ru不反不是人

反ru

屌好撚搞笑

你最搞笑

2019年1月1日(火)14:30〜BS4Kで1月2日(水)23:30〜BSプレミアムにてオンエアされる
「細野晴臣イエローマジックショー２」に小池美波の出演が決定しました❣️
放送をお楽しみにっ🎍
#細野晴臣
#YMO
#イエローマジックショー2
#欅坂46

中間柒撚到

懶q
係幾q既

弱智

緒B

為何還喜歡我我這種無賴

I'm falling
In all the good times
I find myself longing for change
And in the bad times I fear myself

平假既綜藝反應真係幾好

yoda chan

我yoda b屌打！

ok啦

十月三十日
又是反臭ru狗的一天

快撚D睇

十卜

齋藤sr有禾栗同詩織

其實都唔知你做乜鳩

咁係好過漢字好多嘅

on9

11月1日(木)22:00より「欅坂46ファースト写真集 詳細大発表スペシャル！」SHOWROOMの配信が決定しました🎉
小池美波、長濱ねる、渡邉理佐が出演致します🎬
放送をお楽しみにっ❣️
#欅坂46
#SHOWROOM

When we first met
I never thought that I would fall

I never thought that I'd find myself
lyin' in your arms

You are always gonna be my love
いつか誰かとまた恋に落ちても
I'll remember to love
You taught me how
You are always gonna be the one
今はまだ悲しい love song
新しい歌 うたえるまで

君に巡り合えたそれって『奇跡』

連宇多田光都拎埋嚟叫春會唔會過份咗

有著我便有著你真愛是永不死

大家今晚萬聖節去邊到蒲

萬性節佢地系米陪緊男朋友
好在意佢地 鳴鳴鳴鳴

個個都去晒玩

係 好撚忙

友香帶埋西西玩

舞台劇排練緊咋

約左佢地宵夜

天生青呢排咁認真

爆PO未

９９９

1000